其實何妖既定位同熱狗差唔多

都係行前啲講啲左派/右派岩聽既癲野搏上位

最大分別係佢地既同派唔會出黎鬧鬼佢

呢句真，啲佢地又無乜分歧

熱狗屌過/做過 反政府同共產黨d咩？

有冇睇議事論事